有時我好希望香港唔喺國際大都會

人工得雞碎咁多
樓又貴到五百萬 重要得300呎
人又多 行步路都要同撞

如果好似avenger 咁 香港冇左一半人
香港會變得好好多

如果有香港有恐怖份子都好
殺死哂d人

缺乏獨立批判性思考嘅羊群人口應該要圈養起嚟